中共成個港女咁！！！

成日話10分鐘就到10分鐘就到
屌你老母等到頸都長
拍拖出街咩

10/10

1

遲到

咁啱去咗渣水

約我啦 我唔係咁架

唔好侮辱港女啦
港女世界第一

勿分化

唔好分化香港女仔is the best

似芝娃娃
未出門口就聲大大吠
一出門口就好似啞撚左咁

邊撚個得閒同中共拍拖

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

冇人想要中共呀

黎到未？

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

門口狗
返去 幫 習種打飛機啦

快D出，明天股市跌一萬點，十蚊飯不是夢

屌你老母黎緊黎緊，十分鐘又十分鐘，等撚左我三個鐘都未到呀你老母，嬲撚到我出返閘諗住返屋企，呀屌你一嘟果下扣鳩左我成三十幾蚊仆你個臭街死港女

係咪想分化港女啊dllm

10分鐘入境姐
行到落金鐘, 又塞車又塞隧道
2個鐘都未到到

日本有冇人娘化中共

人地台灣都等左30年啦, 我地先等得個10分鐘

台灣人等左20幾年啦, 區區幾個10分鐘算咩

唔好侮辱港女
而家d女仔次次都好準時
仲會早到
約1點 12點就到機場
咪撚用中共黎侮辱佢地

喂呀~下個站到啦, 等多陣

係咁架啦 台灣都等咗唔知幾多年啦

呢場運動證明港女係世上最正嘅生物喎

台灣等左十鳩廿年都未出聲

中共有得屌?

講好50年不變, 有普選, 又反口
而家話分手又以死威脅
屌你老母都on99

笑死

屌你10/10

有冇人仲等緊200刀手

港女表示 我好準時

180分

港女先正啊

雖然我係咁
但你唔好咁侮辱我喎

再嘈放你飛機

同200刀手扑緊嘢
200頂綠帽笠落嚟

港女好好多

推到中共睇到

Well,經過呢兩個月，I think 港女 is the best lor
唔好侮辱港女

屌篇文一年前睇過

咩啊等一陣都唔得！
起初你回歸嗰陣唔係咁㗎！
依家啲態度變晒
你唔愛國啦！我哋分割啦！

而家港女好撚高質

依加港女係全世界都靚既女

港女宜家係世界第一

到時出軍票換錢

轉個彎到架喇等多陣啦BB

唔好用中共侮辱港女

到未呀
又話約我睇戲

日日都俾人屌緊

唔緊要啊 台灣都話等左廿年都係咁等緊
我地可能要等多N個10分鐘

屌笑撚左

屌 笑到噴水
蕩失路到依家都未行到黎

唔好再講香港女仔，港女世界第一，中共收皮。

真係好撚似

武僧呢
比徐曉冬打撚死曬？

On9侮辱港女
港女不知幾高質

樓主係咪開錯台？
開去5p台啦

以為係故

笑左

：仲吹緊頭呀 你自己著定鞋行去個集中營等我啦

上次係邊緣 跟住變左一步之遙 再變就十分鐘到

唔好侮辱港女啦

說好不提標籤的
香港人we connect

不推文回覆

摺被咁叻， 解放軍一定係賢妻嚟

仲摺緊被呀

轉彎就到

屌你 又攞港女嚟講 發夢企前線個陣樓主係邊呀

+1億

SEKAI ICHI!!!!!!!

呢句真

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

係咪等下都唔得呀

睇我ig咪知，前撚過你

港女世界第一 以後係街/出黎發夢邊個夠膽數臭港女我第一個衝出黎打9佢 屌你老母

屌你分化港女，港女點都唔割

垃圾 咁叻吹大雞全男班呀嘛
癡撚線咁都要仇女

化妝都冇咁撚耐

分化post 港女不知幾好呀

睇樓主啲post以前都唔撚正常
有你呢啲人做同路人真係嘔撚心

DLLM呀唔准話我啲港女呀

同片入面個黑人一樣，明明驚到死但又要扮野

push

港女 依家會讚英勇香港年輕女性的專加代名詞

會唔會流浮山200個刀手到左解放軍都未到架

你無撚嘢呀？港女高質咖
用妓女同中共比都已經好唔尊重妓女啦

嚇一嚇 心臟病發

等咗兩個月啦落嚟未？

屌你啦，港女世界第一，咪撚醜化港女

轉個彎到

屌 笑左

唔准你咁話我地
明明港女世界第一
邊次抗爭無港女走上最前 你講啊

下站就到？？

知錯
改做共女
得未？

老老實實 今次呢單野港女好高質

我等緊宵禁

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

港女宇宙第一

我屌你攞中共同港女比

銀仔中共is watching u

not funny

哈哈哈

正係識整色整水，出你就出啦，出啦嘛？

以後唔笑港女冇波

認同

但冇衝突

出左本書都知會死

唔同意

港女世界第一

秒

話10分鐘
等撚左成兩個幾月

Old news

Ok 笑咗
10/10

重口味

紅美鈴

你應該話：以前嘅港女

exactly

唔可以笑港女呀
港女世界第一

依家港女好野黎
唔好笑

過分

咪就係

手動推po
支持港女

推po港女

818見